頭知笑鳩GME散戶班傻閪縮鳩晒去邊度？見字入一入黎

屌你老母，宜家升返200幾又無聲出啦？on9 酸撚

屌

你

老

母

人哋人民鬥大大鱷
香港就人民鬥人民係咁㗎啦

日日咁得閒開post 串人買gme 傻仔果堆
肯定係自己冇貨係度提子人

自己點解咩黑社會組織最驚人民團結對抗強權

走難民族嘅後代係咁架啦 好出奇咩

都話財經台最藍
今次我撐你
SH

跟黨走